Hiby r6 player

有無巴絲試過 聲底點樣？
我仲未出去試
我用緊jupiter+fiio e17 +fiio 5x ii
想upgrade

最後有冇買R6